點解民主派當日夠膽搞初選 今日唔搞多個投票決定總唔總辭？

話明叫民主派 依家咁多聲音希望你哋總辭
咁係咪應該搞多次投票聆聽吓選民嘅意見呀

支持樓主

Thx 牙朗!

到今日都未醒？
你眼中嘅民主派（泛民）事實上就係一班唯利是圖嘅政客，你將爭取民主嘅希望錯誤投放咗落佢地到